李克強：要創造更多就業崗位 有就業 有收入 就有消費

李克強：要創造更多就業崗位

總理李克強主持召開部分地方政府負責人視頻座談會，指今年面對巨大挑戰，但疫情防控取得重大戰略成果，經濟較快實現恢復性正增長。他指出，要充分認識當前國內外形勢依然複雜嚴峻、存在很大不確定性，要保持政策連續性、有效性和可持續性，著力穩就業、擴內需，指「有就業有收入就有消費」，要強化就業優先政策，創造更多就業崗位。

李克強又強調，要堅持改革開放，上億市場主體是穩增長、保就業的基礎，要打造市場化、法治化、國際化營商環境，推動高水平對外開放，做好穩外貿穩外資工作，穩定產業鏈供應鏈。

原文網址：

有多啲雞就有多啲蛋
咁啲雞邊度黎

重啟莞式iso文化

阿媽係女人，

make 東芫 great again

放心
連登仔眼中
空姐全部都係雞
#除要人和你飛、眾籌、撐黃店、簽名請願等等等等時例外

本身就冇乜人失業
GNP唔係增加左3定5% 咩

大東莞共榮圈